記住 所有野要屍鳥！

你都唔會入左森林俾猛獸攻擊而唔還手啦